累計 3億6000萬 相關中共黨員, 獲美國認可退黨證書, 停止非法事業

勁！

難過退CABLE 1億倍呀